暑假去北海道10日

8月頭想問夏天去北江道主要有咩玩？係新千歲機場入同出
富良野 美瑛睇花（預2-3日）
小樽 札幌（預2日）
旭川（1日）
阿寒潮（1日）
仲有幾日唔知去邊好
函館值唔值得去？太遠諗住唔去

自駕?

非自駕遊

函館都值既 可以用2日去玩下 睇下夜景 第2日就去大沼公園

函館一日已經夠

Thx 如果去函館就係咪去埋登別 洞爺個d?唔去就下方地區都唔洗諗

夏天有乜玩 google 一下無謂要人喂啦，你札幌入札幌出又要落阿寒湖仲想落埋函館，你唔自駕但你又有冇 search 過交通同班次呢？